有咩慘得過見到前度係咁換畫

今日開個新ac見到佢簡介又有新仔，都已經唔知道同我分咗手之後第幾個了。我呢一年仲戇鳩鳩每一日都係反覆咁樣諗佢已經好努力唔想再諗佢。

每一次好嬲好嬲之後個心又諗返以前嘅嘢又會好掛住佢，真係好辛苦。依家對人完全冇信任唔夠膽再拍拖有進一步都唔夠膽行落去， 冇計唯有淨係可以怪自己點解對佢咁上心自己受傷都係自己拎黎自己抵死，過咗咁耐都釋懷唔到當初一齊都已經知道結果係點樣。

所以同一個人一齊要三思而後行，點講都好啦我都唔係好信呢個世界有報應， 你認真人哋唔認真係你自己戇鳩咋屌你老母臭閪

傻嘅 你應該開心
因為佢再搵唔返好似你對佢一樣咁認真嘅人

有咩咁慘

唔洗理隻濫交雞不知幾爽

咁咪即係分得好 好事黎

係咁換代表好？ 男人就話姐
女人俾人屌完就飛 証明你前度都唔係咩好女人

仲擔心好犯賤

好正面

擔心係正常 你仲未放低
但唔好放縱自己沉淪
我諗佢唔值得你咁樣做

過多兩三個月就已經一年啦， 人哋都唔知玩左幾多個我仲戇鳩鳩

你都識講 佢係玩 多真係唔代表好
個天會用最好嘅人去報答你嘅痴情
（雖然好on9 但唔好唔信）

諗返所有嘢好覺得自己唔抵，唔應該咁倚賴佢同投資咁多嘢係佢身上，損失最重係精神方面。。

我覺得自己唔係癡情已經係痴線

有冇人明白屋企有痴線佬到痴線屋企人，就快比所有嘢搞到痴線

大佬 無得咁講㗎喎
有邊個拍拖嘅時候唔係全意咁付出㗎
每個人嚟到你身邊都有佢哋嘅意義
既然開心過 你對自己無悔咪夠囉

自己傻仔好傻仔，理性又唔理性知道佢係點嘅人又選擇信佢， 其實一早已經有前科不過算啦係我自己戇鳩，又唔識控制自己死纏爛打我係佢都唔會應承我呢啲廢柴

佢仲同佢啲好朋友講話就算我求佢都唔肯攞個榴槤跪喺度都唔肯。只係怪自己冇睇清楚自己有機會早啲放個人放過自己就係衰係唔夠狠心

唔好再委屈自己
依家睇清楚都唔算遲

只係好嬲自己成日過多排又唔記得自己係點樣受傷又係好犯賤
比自己最信任嘅人背叛好辛苦

你係咪誤會咗
應該係你ex比幾多個玩

唔想知道佢,正衰人

應該開心先係
睇清楚佢不過係隻冇仔就西痕既雞
唔值得為佢傷心